<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homepage on Biblioteca</title>
    <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/</link>
    <description>Recent content in Homepage on Biblioteca</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://soliprem.github.io/biblioteca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Armadio_h</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_h/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:22:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_h/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Del Missier S. Problematica e mondo morale nella narrative di G.Stuparich 2 De Mauro T. Storia linguistica dell’Italia unita 3 4 Asor Rosa A. Il caso Verga 5 Alderisio F. Machiavelli 6 7 Addamo S. Vuttorini e la narrative siciliana contemporanea 8 Antoni-Mattioli 50 anni di vita intellettuale italiana, vol.I 9 Antoni-Mattioli 50 anni di vita intellettuale italiana, vol.II 10 Baldini A. Fine ‘800 (Carducci, Pascoli, D’Annunzio) 11 Barberi-Squarotti La cultura e la poesia italiana del dopoguerra 12 Barberi-Squarotti La narrativa italiana del dopoguerra 13 Barberi-Squarotti La cultura e la poesia italiana del dopoguerra 14 Bargellini P.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_s</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_s/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_s/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Fugardi A. Storia delle Olimpiadi 2 Engel CE. Storia dell&amp;rsquo;alpinismo 3 AA.W. Il libro dell&amp;rsquo;atletica leggera 4 Fugardi A. Il calcio dalle origini ad oggi 5 Martucci D. Gli italiani e lo sport 6 Martucci D. Gli italiani e lo sport 7 STRAUSS C. Ginnastica-Arte del movimento 8 Languiilamme Sport e repressione 9 Capra E. Pallamano 10 Ricciardi P. Le tecniche del rilassamento muscolare 11 Anderlini F. La pallavolo 12 Di Donato M. Avviamento alla didattica dell&amp;rsquo;educazione Fisica nelle scuole elementari 13 La Cava G-. L&amp;rsquo;alimentazione dell&amp;rsquo;atleta 14 Riva M. Preparazione alla ginnastica 15 Freund-Campiotti Il vero sciatore 16 Carneroli E.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_r</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_r/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_r/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Cipolla M. Analisi algebrica 2 Ghizzetti A. Lezioni di matematica vol. I 3 Ghizzetti A. Lezioni di matematica vol. II 4 Ghizzetti A. Complementi ed esercizi di analisi matematica vol. I 5 Ghizzetti A. Complementi ed esercizi di analisi matematica vol. II 6 P a I a t i n i - F a g g i o I i Elementi di algebra vol. I 7 P a I a t i n i - F a g g i o I i Elementi di algebra vol. Il 8 Frajese A. Attraverso la storia della matematica 9 Campedelli L.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_p</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_p/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_p/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Gaeta (a cura di) La stampa nazionalistica 2 Musco E. La verità sull&amp;rsquo;otto settembre 3 North (a cura di) Le memoria del maresciallo Alexander 4 SethR. Caporetto 5 AA.VV. La sacra Bibbia 6 Mack Smith D. Il risorgimento italiano 7 Mack Smith D. Il risorgimento italiano 8 Mack Smith D. Storia d&amp;rsquo;Italia ( 1 861 -1958) 9 Scoppola (a c u r a di ) C h i e s a e stato nella storia d&amp;rsquo;Italia 10 B e r n a r d - C h e v a ll a z I dossier della II guerra mondiale 11 AA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_n</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_n/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_n/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 AA.VV. La testimonianza 2 AA.VV. Ermeneutica della libertà religiosa 3 AA.VV. Ermeneutica della libertà religiosa 4 AA.VV. I senso comune 5 AA.VV. I senso comune 6 AA.VV. Tecnica e casistica 7 AA.VV. Umanesimo e ermeneutica 8 AA.VV. Rivelazione e storia 9 AA.VV. Rivelazione e storia 10 AA.VV. Prospettive sulla secolarizzazione 11 AA.VV. Il simbolismo del tempo 12 AA.VV. Ermeneutica del temppo 13 AA.VV. Ermeneutica della filosofia della re 14 AA.VV. L&amp;rsquo;infallibilità - L&amp;rsquo;aspetto filosofico 15 AA.VV. L&amp;rsquo;infallibilità - L&amp;rsquo;aspetto filosofico 16 AA.VV. Ermeneutica della secolarizzazione 17 AA.VV. Significato e previsione 18 AA.VV. Significato e previsione 19 AA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_m</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_m/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_m/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Della Casa M. Lingua, testo e significato 2 Cortelazzo-Zolli Dizionario etimologico della lingua italiana 3 Cortelazzo-Zolli Dizionario etimologico della lingua italiana 4 Cortelazzo-Zolli Dizionario etimologico della lingua italiana 5 Brooks N. L’apprendimento delle lingue straniere 6 Baldi-Mercanti L’insegnamento della lingua inglese 7 Malmberg B. La linguistica contemporanea 8 Foucault M. Le parole e le cose 9 King E. Insegnanti e società in evoluzione 10 Lawton D. Programmi di studio ed evoluzione speciale 11 Lewis D. La valutazione del sistema scolastico 12 Scaffidi Abate A. Introduzione allo studio comparative delle lingue germaniche antiche 13 Bruni F. L’origine del linguaggio 14 AA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_l</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_l/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_l/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Cesare La Guerra gallica 2 Cesare La Guerra civile 3 Seneca Lettere a Lucilio 4 Seneca I benefici 5 Seneca Operette morali, libro I 6 Seneca Operette morali, libro II 7 Seneca Operette morali, libro III 8 Seneca Dialoghi, vol.I 9 Seneca Dialoghi, vol.II 10 Seneca Lettere a Lucilio 11 Seneca Lettere a Lucilio 12 Ammiano Marcellino Istoriae, lib.XIV-XVIII 13 Ammiano Marcellino Istoriae, lib.XIX-XXIII 14 Ammiano Marcellino Istoriae, lib.XXIV-XXVIII 15 Quintiliano Istituzione oratoria libri 1-2 16 Quintiliano Istituzione oratoria libri 3-4 -5 17 Quintiliano Istituzione oratoria libri 6-7 18 Quintiliano Istituzione oratoria libri 8-9 19 Quintiliano Istituzione oratoria libri 10-11-12 20 Svetonio Le vite di dodici Cesari 21 Svetonio Le vite di dodici Cesari 22 23 Tito Livio Storia di Roma 24 Tito Livio Storia di Roma 25 Tito Livio Storia di Roma 26 Tito Livio Storia di Roma 27 Tito Livio Storia di Roma 28 Tito Livio Storia di Roma 29 Tito Livio Storia di Roma 30 Tito Livio Storia di Roma 31 Tito Livio Storia di Roma 32 Tito Livio Storia di Roma 33 Tito Livio Storia di Roma, lib.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_g</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_g/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:20:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_g/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Giuliani A. Poesie per gli anni ‘60 2 Boccaccio G. Decameron, vol.I 3 Boccaccio G. Decameron, vol.II 4 Boccaccio G. Decameron, vol.I 5 Boccaccio G. Decameron, vol.II 6 Campana D. Opere e contributi, vol.I 7 Campana D. Opere e contributi, vol.II 8 Mazzini G. Dei doveri dell’uomo. Fede e avvenire 9 Belli G. I sonetti, vol.II 10 Belli G. I sonetti, vol.III 11 Belli G. I sonetti, vol.IV 12 Gozzano G. Le poesie 13 Gozzano G. Le poesie 14 Buonarroti M. Lettere 15 Galilei G. Dialogo sopra i massimi sistemi del mondo 16 D’Annunzio G. Alcyone 17 D’Annunzio G.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio_e</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_e/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 03:18:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_e/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Ruesch H. Paese dalle ombre corte 2 Ruesch H. Paese dalle ombre lunghe 3 Kolosimo P. Ombre sulle stelle 4 Kolosimo P. Il pianeta sconosciuto 5 Maas P. S e r p i c o 6 Ionesco E. Il solitario 7 White P. L&amp;rsquo;esploratore 8 Plenzdorf U. I nuovi dolori del giovane Werther 9 Hemingway E. Verdi colline d&amp;rsquo;Africa 10 Hemingway E. Avere e non avere 11 Hemingway E. Addio alle armi 12 Hemingway E. F i e s t a 13 Hemingway E. Per chi suona la campana 14 Kolosimo P. Non è terrestre 15 Hemingway E.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armadio D</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_d/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 01:17:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_d/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 Pavese G. Poesie del disamore 2 Pavese G. Lavorare stanca 3 Pascarella C. La scoperta dell&amp;rsquo;America e altri sonetti 4 Giotti V. Colori 5 Sanguinetti E. Poesia italiana del &amp;lsquo;900 vol. I 6 Sanguinetti E. Poesia italiana del &amp;lsquo;900 vol. II 7 Romano Lalla Giovane è il tempo 8 Quarantotti Gambini Al sole e al vento 9 Ungaretti G. Vita d&amp;rsquo;un uomo 10 Pavese G. Poesie 11 Foscolo U. ( a cura di) Nuovi poeti 12 Pascarella C. Storia nostra 13 Fo D. Morte accidentale di un anarchico 14 Marin B. El mar de l&amp;rsquo;eterno 15 16 Morante E.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>armadio_a</title>
      <link>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_a/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2023 21:42:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://soliprem.github.io/biblioteca/armadio_a/</guid>
      <description>numero autore titolo 1 AA.VV. Archeografo triestino, XXXVI 2 AA.VV. Archeografo triestino, XXXV 3 AA.VV. Archeografo triestino, XXXVII 4 AA.VV. Nazionalismo e neofascismo al confine orientale 5 AA.VV. Nazionalismo e neofascismo al confine orientale 6 AA.VV. Contributi per una storia delle istituzioni scolastiche a Trieste 7 Vidali P. La guerra antifascista 8 Carpinteri- Faraguna Serbidìola 9 AA.VV. Storia contemporanea in Friuli, 1978 10 AA.VV. Storia contemporanea in Friuli, 1978 11 AA.VV. Storia contemporanea in Friuli, 1978 12 AA.VV. Storia contemporanea in Friuli, 1978 13 AA.VV. Storia contemporanea in Friuli, 1978 14 AA.VV. Storia contemporanea in Friuli, 1978 15 Brancati Mario L’organizzazione scolastica nella Contea di Gorizia 16 Brancati Mario L’organizzazione scolastica nella Contea di Gorizia 17 Cavallo-Ceschia- Begot La Nazione Friuli vol.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
